何文田專業視光中心公然發表超藍言論

原則上來說我覺得可以係當作入紙裝修

唔知點解擺喺人工淚液面前，感覺有啲諷刺